示威者旗需要時用

Del左英文會好啲
唔係打撚死你都未睇得明

印！

俾傳媒睇

係比傳媒睇

停上衝擊否則發生意外:汪汪~汪~汪汪汪汪
正在和平散去讓我們走:汪汪注~汪汪~汪!

咪撚狗啦
鬼識睇中英文咩

利申:寵物傳心師

仲有呢個
【7月7急招新兵種】大家一齊去唱K

幾好

黃色要長舉啦咁

報名做旗手

會唔會改吓啲英文？

英文可以唔要啦

我有整聲tim架。聽日post

你改，我汁圖。但師兄，我尋日失眠訓唔到。。比晚我休息下{{(>_<)}}

停止衝擊
否則發生意外

好似怪怪地

我有整左香港公民呼籲，好似警方個d禁。聽日post。

禁你諗諗佢，我再改。

否則或會受傷？

但都好似有啲怪
諗唔通順

睡前讀物 入嚟睇睇

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議

收到

狗唔識睇英文

ok

比國際睇，佢哋都有英文。我地點可以無。

佢哋識唔識睇繁體字都成疑問。

因為句法同（例子）例停止進攻，否則殺死人質」一樣
好似係嚇緊對家再衝我哋就會搞啲意外出嚟咁

呢個先正確，後先我post左錯個個。。。

push

我只係跟佢本身支野改，你都好有道理。但我腦停擺左。要大家幫忙諗下了。我明早見到有共識就改。

Useful

又唔係得英文

Thanks

大聲公, 咪, 大喇叭, 橫額, 警察通例條例必備

推

停止衝擊 避免市民受傷

停止衝擊
否則後果自負

講唔要英文可能係鬼

紅旗唔應用 因為警察只會聽警察命令 正在和平散去呢個真心得

笑撚死我，真係要推

英文係比傳媒睇的
English is for the Press

啲字體用返times new roman得唔得？
好似會統一啲

講真正在和平散去好有用
同埋一定要有大聲公表示大家和平地走緊

提提大家唔好玩膠整啲膠嘢嚟挑釁班狗
毆多你幾棍都似，唔好連累身邊人比人打埋一份。
要玩膠可以其他渠道做

張圖打橫長方形

// please warrant card//
係咪專登用劣質英文比狗睇

和平散去有實際同溝通用途 有公關效果
其他都係打嘴炮無幫助
邊個會係前線拎

正

停止衝擊市民，否則市民會使用人潮將你淹沒。

哇，創意！

我跟足佢地枝旗排架wo...7到傻(☆_☆)

Please Show your warrant card

係 另外果三個好無謂 博打無用

個個錯架

this!
Stop charging forward or civilians/ innocents will get hurt

停止衝擊
否則市民將視你地為暴徒

我一開始都係諗到白既先，只不過做開就做禁解。

畀國際睇

推 和平散去 嗰款實際同公關用途兼備

否則會引發人踩人？

想整一大堆出黎用
一齊夾錢去印banner？

幾好 推

舉白旗似投降，LET US GO似示弱，呢個時間應該同佢死撚過

點解一啲上中下英，有啲又上英下中？
統一啲好啲？

我明 但如果真係有用show另外三支 同博打無分別 仲好小學雞 要諗下前線用到呢類旗既時期肯定唔係野餐feel 簡單有用就好

我無野講

停止衝擊
否則告上人權法庭

停止衝擊
否則畢生失去樽鹽

其實please 放下邊咪得

佢地個D真係禁樣衰架。。。haha！我地整D型既？

Please 咩啊，佢應份架！！！講起就火，唉，又訓唔到。

劣改
Stop Charging
to Avoid Injuries

Peacefully Leaving
Let us go

Please Show
Warrant Card

啱，真心唔撚洗用pls

全部用粗體好啲

Let us go好弱 改做Do not obstruct

推！！！呢個好重要

唔好用太深既字，在場可能都有其他國藉既人但英文未必好。
簡潔易明係重點！

Let us go 呢個轉 Give Way 效果好啲

我冇嘢講

推
但有幾點想討論下
1. 前線永遠唔同人
亦都無大台
邊個可以長期拎住呢啲旗
而且撤同衝由邊個決定同舉旗?
2. 由1.引申出黎
會唔會有鬼抄呢啲旗再喺現場誤導

集思廣益

轉種型少少既排法，禁樣大家覺得點？

無知一問,去邊印?

or maybe:
Warranty Card Please/
Show your warranty card(s)

show warranty card好似太直譯

好咗 粗體好啲

後排，可以拎？
旗本身唔好有指令性既語句？
我覺得唔一定要長期拎，但最少對峙時可以用？

其實我都係想講呢樣野
個語法觀感好奇怪

(請廣傳！）

以下餐廳/店舖係曾經係反送中期間，
強烈譴責示威者係暴徒擾亂香港、支持黑警濫用暴力、想食兩家茶禮既店舖
希望大家係抗爭以外，平時都可以齊心抵制呢啲舖頭，唔好再幫襯！
比佢地知支持黑警係要付出代價
所有資料由連登、Facebook、IG綜合所得，內容包括但不限於餐廳/飲品店/網店/實體店
如有補充，可以係下面填表 （spreadsheet唔會公開編輯驚比人玩野）
會盡量每日更新
另附上食環舉報熱線 2868 0000或 1823

enquiries@fehd.gov.hk

撐黑警/撐送中黑店名單

Facebook page

補充表格

你估比差佬睇咩

禁你明？明就可以？
呢D口號，好似唔係顧grammar 既時間wo

解剖香港軍政府 (黨國機器操控香港內幕)

好長, 可以係55分開始睇

比國際睇架！

啱wor

推 印

誤導方面我覺得冇叫人衝就ok
而且又可以俾後面知道啲狗開始衝

可以係邊度印旗
我無野講

我都聽左好多年啦。城寨好正！

又鬼 鬼你老母

張旗係幾好
但係香港人
到左呢步啦
仲諗住同警察講道理 警告警察
唔怪得知政府仲冇回應過啦

呢個都係我做黑旗同紅旗既原意，前面可以吸記者。後面又大概知發生咩事。有時大家一味叫都幾亂下。

「唔好有指令性語句」同意
舉例, 可預料的情況, 萬一好似龍和道同夏慤道都有對峙
咁啲旗可能要整定幾set, 或者物資組長期要有

又例如, 不可預料的情況, 好似77晚遊行到旺角突然比狗圍, 會唔會準備唔切啲旗

突然發生咁就冇計 只能醒水

純粹想講反正你d英文都唔係預比差佬看
係比傳媒國際 咁點解唔汁番正小小
係外媒前 拿番小小光環仲好
個please字

同黑警叫咪同佢d新聞稿一樣
係俾傳媒睇

始終香港人係受過高等教育嘅人
理性警告咗先
可以令和理非同國際更接受我地

理得你中文寫咩
你中文先係比班汪汪看架ma

請追post，個個錯架。。。

我上邊個留言

而家係太指令式

姐係市民指令公務人員咁

純粹意見提供
參唔參考可以樓主你自行決定

真心有用 推

lm

我覺得舉旗個意義在於情況突然
需要統一手足行動

反而長期對峙嘅時候大家都在狀態, 舉旗嘅必要性相對較低

所以有無可能而家只係設計個design
當突發個陣, 我地可以用現場物資快速製作出黎

e.g 大紙皮, 噴漆(做底色), 粗marker

認同Show your warrant card(s)好啲
加個your唔會難明左又啱grammar又唔洗好似求佢咁
而且正確又簡潔嘅文法又容易啲傳達到訊息比外國人

我用 let us go 係想當真係被包圍既時候，可以用泥拎光環。如果佢仲打過泥既，佢個鏡頭就好7。

班死毅進condom唔識啫 但係都要畀啲國際傳媒朋友睇下㗎嘛

指令公務人員冇錯架喎

咁樣大家可以更有一致共識 持旗手要同唔同方位既人有共識先

市民需要旗手

我反而覺得對峙時要show俾狗睇
但自己人可以睇顏色區分
例如紅黑係危險
黃色係安全

可能印定幾set
有咩意外或唔夠就現場整

諗起呢張

和平散去嗰個可唔可以轉其他色，舉白旗以為係我哋投降

如果黑白色啲字掉轉呢

一直都覺得要

都啱，我講 give way 係想令大眾知啲9應份嘅係讓路，無視 give way 牌 = 無視規則，影到一樣7。純粹提供意見

推 重要

好提議

呢個係和平散去既大聲公 sound track
開頭做聲可能玩膠左，大家有咩意見。我再汁。

印貼紙派街坊都有得諗

出得都唔會係攻緊用
比全世界知前面發生乜事都好 又唔駛靠嗌
好似紅旗就對待果陣啲狗推前出 後面就醒水企返密啲
黑旗就鬧交用
白旗就撒退攞光環
係黄旗難啲 可能一啲小衝突或者鬧交出

好似太慢。。。
情願人講

send出去，下載到手機有需時都可以用。

白色個張 啲字可以置中返啲啲（向右移少少）

Btw好正 樓主好好休息

但違反警例係咪犯法？如果唔係，就唔會被檢控

上面轉peacefully leaving點睇
match返和平個光環 反正加ing已經有 now嘅意思

精簡啲，“Stop Charging or Injured Citizens”，唔建議就咁寫“... or Injuries”，唔寫清楚受傷係邊個感覺有種恐嚇班狗佢哋受傷咁嘅感覺

見到藍色個張了

好！最後一set。明日再戰！

似俾我地睇多，對班狗零作用

可唔可以寫
請警方拒絕工作
市民會對準政權

我覺得要整 執一執字體 比記者見到影到
上左報紙會比更多人知咩事
戈日旺角有啲人以為我地衝但明明和平到爆

係畀狗見到同畀記者拍底，唔係後退緊狗隻都仲屈你衝擊。有埋旗散緊都仲武力驅趕，仲唔係過份使用武力？咁大支旗全世界見到，記者拍底哂冇得拗

改成停止進逼/Stop pushing your front line點睇？

其實類似既情況大把片，有正常智力睇到都知咩事，咩住咁大枝旗反而阻住抗爭，要走都難d

“Stop Charging to Avoid Causing Civilian Injuries” 點睇

Passive voice (e.g. ”Stop charging or innocent civilians will be injured”) 唔會提及主動令innocent civilians受傷嘅一方
驚睇落會理解做係示威者威脅警方如果唔停止衝擊就傷害市民
雖然我上面suggest依個都無直接講係police會令市民受傷但我諗無passive voice咁容易理解錯？

同問

已開新post，請進。

睇落好似好啲個人覺得就咁寫Stop Charging to Avoid Civilian Injuries已經夠

後先太多更新，好亂。入新post先推明日再戰。

關於遠距離可讀性，俾少少建議：

藍色行距跟返紅色會統一啲
黑色英文行距要窄過同中文既距離
黃色中字行距窄少少+英字pt size大返啲

如果有需要小弟可以幫手排

樓主改下啲英文啦，grammar 好似怪怪地

旗唔係衝擊用，唔係圍狗屋衝垃圾會果d場面

巴打都啱 Grammar上的確唔需要causing
不過加埋就有種係警方「令」/「導致」市民受傷嘅感覺
或者睇樓主到時排版邊個方便啲
Sor我讀開相關嘅科會斟酌字詞多啲

Show police warrant card.

好過淨係warrant card

我聽日先認真排下，太多野未定。
入新post la

入新post再傾

入新post la

Leaving peacefully/ leaving in good order
Give way

Let us go好似求佢咁
Give way先至show到公民先係主，佢哋係公僕

停止武力會唔會好啲？

入新post
link 係上面

Sor, 少少意見
讓我們走 ==> 讓開/讓路
Let us go ==> Give way

入新post

你再解釋下，我唔太明。

我都知呢兩個字係要諗清楚既，但都想聽下你講先。

關於 Give Way 係我提出嘅

個諗法源自交通路牌，呢方面同西方國家係通嘅，個人認為會引起西方國家共鳴。
巴打 let us go 呢條喺目前情況都係make sense嘅，我都認為 Let us go 有佢嘅好處。
Give way 個情境就唔同左，maybe考慮做另外一張？

我都覺得可以做多張係用來開路用？比救護車過？就時比人圍又可以舉下。

咁嘅話，google 即有高清圖

整d旗/牌提醒佢地嘅職責
同間接warn佢地唔可以輕舉妄動得唔得？
例如 The whole world is watching 呢d句子
或者引用番d ordinance大佢地？
（paraphrase再喺右下角加reference 好似出示委任證果張咁）

同可以喺下面條link quote某幾點出黎
希望佢地可以記得警察嘅責任
作用就好似之前有巴打話可以提番警察誓詞咁

我唔知可唔可行
因為旗嘅空間好細
要簡而精咁show到個message

不徇私
不懷惡意
不敵視他人

高質一定要推

有用！
喺傳媒鏡頭中吸睛

唔好用let us go，太卑，要亢啲
用啲強硬啲嘅 stop using unnecessary force? Stop rushing?

推到有人整

紅旗有少少威脅暗示，英文可以改為
Stop Charging,
No vicious act

俾記者睇
俾外國人知道
俾埋陶閪睇

Good job

撤退旗英文可改為

Dispersing
Leave us alone

第一張同最尾嗰張轉返粗體會好啲

停止衝擊，否則易生意外？

有冇pdf

洗唔洗轉簡體？

要用粗體

建議加上汪汪汪汪 讓毅進仔都能夠明白

粗體好啲
同埋要同警隊啲旗對比先知你做乜

外國

eng比外國記者睇，有用

其實自己印定都得？

要執執d英文，唔系指揮官睇唔明

其實旗照印另外每人揸張A3都得？

加支「出示委任證，否則行使平民拘捕權」

支持

要整雙面 唔係嚇撚死自己友

要再改簡單啲 小學英文應該啱

咪膠
中文加英文點都好過只係中

呢個有用

咪大大隻中文字喺上面

報名

幾好👍🏻

實用

如果真係要 咁字形要搞搞佢

幾好可以吸引注意

我冇野講

真係正啲

Push

第一個怪怪地，好似話俾對家知再衝我地會製做意外咁款

尾果個好正，但隻見同第三個調轉會唔會好啲

BTW 如果要印旗要去邊到印

英文要改改，尤其係畀媒體睇嘅話
辛苦晒巴打

不如勇武d
停止衝擊
否則會反擊

我無嘢講

呢個正
推

有冇人知黑警支旗係咩size?

委任証都係啦

中文要大隻

搭單一問 覺唔覺得香港應該推廣下袋棍球哩項運動呢？

白旗似投降，會唔會考慮其他色，青色？淺橙色？

白黑黃都幾好

紅色可以度度字眼

速離 否則衝擊

戇鳩無藥醫

英文俾傳媒睇
示弱係好事

Agree

借個位同tvb宣傳

強烈要求 長期置頂整個TVB商場及公開活動支持區！

停止衝擊
我們不想受傷

Don’t push us or we hurt

去好景影banner

印!!!!!!!

不如整埋停止攻擊記者
stop attacking the press
又可以幫下記者朋友 又可以俾國際見到

想知印旗邊間印好

呢個好

示威者正在和平散去，停止衝擊
咁寫會唔會好d ，唔好寫到咁卑微得唔得

中英文下面會唔會搵動物傳心師加返d狗語？
畜生邊識睇字

pish

push

我冇野講我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

讓我們走 let us go 好撚弱雞

示威者正在和平散去
警方請停止推進
Crowd dispersing
Stop Charging

支持。要令呢d變成模式

出示委任證個英文版
唔好用Please咁客氣
用Show your warrant card
起碼個語氣強好多

盡量唔好膠化，因為呢d傳媒影到

樓主求tg 關於印banner嘅價錢

英文用show唔係唔得，但通常用present

邊鳩個負責檢
根本有牌爛仔，點會拉自己友

巴打
Please warrant card 改做Warrant card Please會唔會好啲

或者

Present
Warrant Card

堆英文好似怪怪哋諗諗先

俾d外籍白衫狗睇

停止使用武力
否則衝擊
Stop using force
Or we charge

大家仲認唔認得張家輝係流氓師表既精彩演出？
「你唔食我咪唔搭囉」
「你唔搭我咪唔食囉」

on 9, 你以為比警犬睇架，我地係比傳媒同外國人睇呀

入新post上面有link

Push very useful

推呢個

比外媒睇

入新post推

jm9 ...覺得班狗會理

靚既

正D

新po push

黃色同黑色 啲字調轉會唔會好啲

黃色長舉
我地會出師有名
佢冒警係好大件事

英文有其意義！
因為有外國記者拍攝
你亦需要外國支持

唔係 汪汪 汪汪汪 咩

推呢個
可以方便俾媒體見到

推呢個新既

係咪要課金

推新post

推新一個

good

首先一定唔會please
啲野係佢地應該做
其次show warrant card 好怪
通常用present
最後，統一返字型同中英上下擺位

入呢個比意見

和理非最愛
呢個好有用，一定要印大d

Document 晒，無得懶

否則造成意外得唔得

用呢個post既version

好撚正
眾籌整

有冇傳媒朋友版本

係咪一定要跟返 「停止‧‧‧‧‧否則‧‧‧‧‧」?
可唔可以:
停止武力
我們沒有衝擊

呢句純粹回應返班狗支紅旗

實用

我無嘢講

有埋中文都睇唔明？印張顏色紙去算啦

發夢想報名做旗兵

入泥報到

睇新po

啲字距可唔可以好啲呀...
做個有品位嘅香港公民
向大和民族好好學習

呢個好得
大家加油

香港人真係和理非嘅典範

無問題，尋日hea排。
連登真高質！今晚認真排

推返上水

想課金整

加油 !

岩岩問左價，大約60-70$一張，可以大量課金訂製